[BL] 第98回召集腐男腐女 久世曉人x桂木智之真愛一生推

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

鎮樓圖

好眼瞓

劉明

你哋頭先成班係咁慫恿樹熊非禮男同事，笑左好耐
btw，樹熊留意男同事平時昅男定晒昅女

Lm

飯後攻心

留意唔到
兩個唔同既AREA

俾機會你去搵佢

係呀
我真係就快瞓著
唔知點算

都搭咗膊頭
已經行出咗第一步

食下香口膠？洗個臉？

攰到唔想郁
飲茶都冇用

落堂去食野又爆post
btw 有無人成日都諗唔到午餐食咩好?
我啱啱係黃埔行左半個鐘 最後又食番薩利亞

我連去can都要諗去邊個can...多數都係朋友帶我去邊就去邊...

好正呀

是說原來有人唔知成田良悟寫過靜臨h文
大概係過氣喇...

我法國黄大仙特別凍

我仲以為係樹熊bb

Agger
因為mikiki起左樓就搞到好大個屏風 搞到好大風

係奈巴本人

做嘢

係牙 尤其入夜 凍撚到

有屏風唔係唔凍先岩咩
我覺得鑽石山凍啲

勁凍
真係冇咩特別重要嘅事都唔好去

好想幫佢剪頭髮

新界d牛笑而不語

睇啲笑到有腹肌嘅嘢 笑完通常就醒晒

煮野食都真煩...以前媽咪同daddy去旅行得翻我同呀妹嘅時候要諗買咩野食煮咩飯會搞到頭都大哂

咁堅挺既鬼佬好少見架

極地生物笑而不語

我媽咪返親泰國我都好頭痕 一係出去食住先

gel咗姐

因為d風出唔到去呀

見到有個鬼佬喺黄大仙站震晒
又戴帽又盛

有冇咁誇
黃大仙果邊已經暖過鑽石山同慈雲山

唔知睇咩好
頭先睇完靜水邊《包養》
短篇搞笑，攻係恐同直男刀子嘴豆腐心
受性格溫和對攻好包容(因為攻係金主)
受一開始應該都唔係gay，但兩人相處下來漸漸產生感情
攻成日話受係死基佬但又好鍾意同受一齊，佔有慾強
最初包養受係因為攻嘅圈子最近流行玩男仔，所以佢要面唔想執輸扮晒玩埋一份
受因為媽媽嘅醫藥費急需錢所以覺得被包都冇所謂，仲好開心

成田係乜水

一係拉下筋

差咁d野喎青

無誇
係真

兩登仔笑而不語

呢個原因出現率好高

混血女神ko b

話說天師執位個攻其實都好忠犬 ，而且仲肯比受反攻 ，即使佢技術好爛

中二病攻？
求包養呀

我唔敢。。

True!! 所以唔好再唔鍾意董事長啦

好鍾意佢2個

我都識2個thai mix hahah

個作者寫得好睇
被包養又唔需要h真係好正

點解要

渣ga

應該冇誇 黃大仙真係好撚凍的

傲嬌同自戀，仲有潔癖
初頭以為受好迷戀佢，就成日鬧受係死基佬唔好勾引佢
其實受係好鍾意佢d錢
後來就互寵

無唔鍾意董事長啦
佢對受都好死心塌地，知道佢呃佢都無嬲佢，不過我本身係鍾意睇受虐攻姐

仲未睇
好想睇天寶但好驚會睇通頂唔想瞓覺

果*邊

Durarara原作者
雖然只係愚人節出嘅番外篇 不過都有肉嘅...

好耐冇睇過傲嬌攻 最鍾意呢d
影帝們的公寓嘅秦修係我最鍾意嘅傲嬌攻

簡接同茶b講
虐

辣殺

呢樣連我無睇drrr既，都知作者出左篇bl h文

我只可以講慈雲山一定凍過黃大仙
鑽石山d風都大過黃大仙

講開阿源我覺得佢同羅力威好似

唔啱咩

其實羅力威咩樣我到而家都唔知

喳架
行過去比溫暖佢啦

羅力威d人話屋企有錢，同佢比賽果陣已經有位靚女朋友
條友又係偽毒嚟

應該咁講 黃大仙係超凍 慈雲山就係爆凍

阿源咁嘅樣

咁我鍾意呢個攻多d，易氹d
秦修開頭覺得佢好麻煩
不過後面好感動

唔啱牙 負皮

除左原作者外 仲有官方遊戲有一段係偽·靜臨線
就連本人靜臨廚 都覺得痴線( )嘅地步

佢係偽毒?偽得好似吓
成日覺得佢係高級版毒撚

佢同雨僑都咁耐啦

個人認為鑽石山好似凍過慈雲山
因為2座山啲風都吹曬落去

呢d官方就識做啦，咁先係路架嘛

其實只係唔高調姐我覺得
班連登仔想搵人做佢地陪襯係又話人毒唔係又話人毒

不過佢好過件毒坤啦，毒坤扮毒其中一樣係溝女

一到結局就走哂d飯啦
仲有班靜臨/野神廚太高調搞到好多人反感
淨低嘅已經冇哂聲起了

佢性格都似好靜果d，而且有料過件偽毒坤囉

咪同我一樣
我=阿源

結局走左邊d粉？

又到左今晚食乜春既環節

開頭真係想打巴佢
但佢靚到咁我覺得我好似受咁 佢對我做乜都得

做咩 ？

食燒鵝

我鍾意羅力威呢啲牙 好有性格 又斯文安靜

我覺得咁樣好無尊嚴
同埋秦修成日覺得受想性騷擾佢真係好鬼煩
受真係太好人

基本上靜臨飯走淨小猫幾隻嘅地步
劇透不了 但本人覺得係正正常常咁囉
當時成田都有寫個小小嘅番外篇想加翻少少靜臨線但係都冇用

agger
所以我睇天師果陣，一開初攻對受唔係幾好，後尾受虐佢就覺得爽

我覺得佢唱歌幾好聽

明明就好好

笑咗 明明係女神

嘩正呀
最鍾意睇呢d

我對貌美嘅人冇抵抗力

即係最後係bg結局或者be啦

都冇做過節目

冇咩感覺
靚唔靚都好，太麻煩真係會直接鬧佢地

茶b 鬧me鬧me

茅錯牙，格衰話之佢幾靚仔都無用

你都唔麻煩

但你係女神 求女神盡情鬧我

獨b先係女神
御姐

wtsapp係咪又用唔到？

獨b d粗口好大家姐feel

ko b好霸氣

唔開心 好似遇到呃錢黨
個姨姨話跌左八達通 叫我借17蚊俾佢搭車
借完之後佢就走左
申利 未訓醒mode

咁借完唔走應該要點做?你係咪想佢留個人資料?

17唔係好多，當買個教訓，而且佢可能真係無呃你呢

佢車都唔搭就走左

講粗口講得好好聽又流利

侵侵侵侵

點呀bb 講粗口都有人吹奏

侵侵都有金主

羨慕

菇菇

真定假?
可以㗎咩?點解要咁做?好驚

好恐怖

可能喺app見到你

可能以為“去旅行”

yy好勁

得閒陪食飯就有錢 交埋學費
買衫褲造西裝

聖杯十呀拿

所以話呢條撚樣正仆街，話人之所以唔成功搵唔到錢係因為唔夠努力唔夠勤奮，佢自己有父幹又有付出正常既勤奮就梗係成功啦，仲要扮撚晒年青有為，一切都是靠佢自己努力既咁，扮撚晒看透世事係到指點人迷津 ，好撚噁心

遊遊去中國？

點解你身邊好似咁多價值觀騎呢既人既

原來你有父幹

毒呀 你好返冇耐

咁去食蛇羹，補身

你依家同屋企人住呢d都唔洗交啦，一係你去搵份pt做

因為物以類聚
最誇張係聽過有兩個舊同事信用卡碌爆左冇錢同女朋友睇演唱會要借財仔/到處問人借錢
然後係咁屌我話我有錢就自至為大哂

你不如去撈占卜塔羅牌啦

唉

話錯佢？

點解你成日比d騎呢人屌
明明係佢哋有問題

我好失敗

等比ko b派膠，嘿嘿

做咩呀bb

no why

佢成日話d人誤會佢
佢完全唔覺得自己離地

試過講緊電話 笑住同佢講唔好意思我唔得閒
佢仲串到爆咁講 洗唔洗扮講電話呀
嬲到我即刻收線 屌佢老母

屌佢老味啦 唉

丸寶係青蛙

你爆粗比人一種好混然天成既感覺 ，完全唔覺得你講緊粗口

有我係度
唔準你咁諗
因為我比你更加失敗

真係要即場屌柒佢

我決定派膠俾你雨b

因為把聲好聽

最憎啲人成日自以為自己咩都知道咁

btw 我都想奈巴對我笑

咁你收平d，初初出嚟撈收一個客一百蚊半小時

奈子好有霸氣
d叫人簽名做 善事先煩呀

因為我無表情嘅時候會被人覺得我好寸嘅
一般唔會主動同我講野個誤會就會愈滾愈大
變到睇我唔順眼
而我係沈唔住起嘅人黎
對方一屌我我就反擊
然後對家又唔夠我講發嬲就會keep住屌我
好多朋友同我講話如果唔係同一班逼住要同我交流佢地跟本唔想同我講野
但識耐左就會發現我個人冇咁差

你有事業

原來你同侵寶都係土豪
唔祝福你同老師了

下 你認真 我最失敗就係呢樣嘢

佢仲要話咁如果真係想買樓就惟有要犧牲娛樂

仲有語氣

ko b把聲先好聽
好甜
茶b 你唔肯講多d 嬲牙

對遊遊嚟講係咀咒

啱

我認假

真係好想睇下佢冇咗佢屋企 仲可唔可以因為覺得冇得去美國去英國，而好唔開心

個陣感冒同喉嚨痛根本唔係點出到聲
喂到幾下已經好好

心痛死me啦
聽到你喂幾下 我已經無憾

重

我唔係土豪

下，你果陣已經感冒緊，你都病左成兩三個月好耐喎

佢而家靠自己都賺到好多錢
但一開始唔係屋企咁有錢，佢而家未必有咁嘅成就

土豪侵

見到粒icon笑咗

獨bbbbb

茶b邊止講咁少野牙獨青

可以令不要男神笑 係毒撚無上光榮

獨B。。。
得閒嗎。。
望一望tg...

個陣感冒後來都有好返
但過一排又再感冒
今日開始又好似嚟料
感冒菌不要太愛我呀

你而家都要保重。流感超勁

而家好驚你d相 等陣

點解會咁
你公司係咪有人病先傳染比你
着多d衫同飲多d暖水

好耐之前有架
連同思覺老師既祝福都返

其實我想問下點為指叫父幹？
有錢人唔會覺得自己有錢
話自己有錢嘅反而多數係窮人...

公司冇人病
得我
著好多衫都覺得唔夠暖

點會唔覺自己有錢
佢地係覺得自己唔夠有錢

即係你買樓做生意，都係靠老豆有錢幫你，即係你老豆苦幹有錢
父幹個典故係來自於蔡加讚比人訪問問點樣可以成功，佢自己話要好似佢咁成功需苦幹
於是d人改左句野變父幹

一山比一山高呀因爲
同係佢地眼中係好正常不過 因為好多有錢人身邊嘅人都係非富則貴

買樓好似落街市買餸咁
我都想

其實依d唔係好正常嘅咩？
多數都會靠父母補一補貼...
就算唔係有錢人家點都做到
只係有人就算屋企有資源都好都會想靠自己努力
有人就做蛀米大蟲咁樣姐

其實靠父幹唔係問題，個問題係d人明明係靠父幹先咁有成就，但就講到係全部靠自己，然後有d又會好似阿劉生咁，以為看透世事對人指點迷津

好似我d親戚嘅女結婚d金全部都係佢父母送比佢咁
o個到都差唔多一百萬都有
好葡萄呀 買唔到咁多味咪買少d囉咁樣

咁好似對精神太chur喎

唔係呀

獨B係我貴人 家姐 公主

依個真...不過有d資源係背後
例如上堂聽過話如果誠哥嘅仔話要借錢
就算無任何野做抵押 淨係靠個樣都值幾千萬
而依樣野一般人就緊係做唔到啦
依樣就係差距
我覺得劉生個問題唔係離地(佢嘅地面本來就比我地高過唔知幾多千里)
而係佢一直係冇真真正正咁接觸基層就將自己嘅一套當成全世界都係咁

不要b好好j

認真
你拯救咗我

幫到你就好

google 高以翔
靚仔多10陪嘅就係不要

因為佢用緊既係父親既人脈，聲譽

垃圾桶都j

我唔知點報答好

金城不要
瀧澤不要
山下不要

唔好再吹奏了

求不要b ig

大愛奈子同好fans club俱樂部

我無ig

係呀
其實依個係心理學嘅野黎
人會將自己嘅成就歸於內在因素 將自己嘅缺點推比外在環境月對人就相反
姐係自己成功係靠努力 自己失敗係冇父幹
人地成功係靠父幹 人地失敗因為唔努力
劉生只係活得太過似人類
雖然我依家因爲佢講嘅野真係好想屌柒佢
咁我做咩要幫佢洗白呀

爸爸？..

原來雷莊兜拎左中華小姐季軍

茶b好q

？

應該三甲不入啦

雷莊兜 真係睇親個兜字都忍唔住笑

whyyyyyyyy

p.s.(有好多 甘 )

咩來?

虐故?

都算
三次元

三次元係屎

呢啲叫tb定型女?

都唔係嘅 都有真愛
@halhalballball

調頭走

唯一見證

太chok

tb

佢性取向唔知，但符合tb既打扮，至於型唔型就見人見智

型女一定要係長髮
最好係金色/玫瑰紅

mk。。。

型女示意圖

如果通街都係哩D女人我一定唔係hehe

Black pink in your area
Jennie

嗚呀不要識貨 佢哋好正
Lisa正到癲牙

明白了 遊遊

真愛粉

禾要做Lisa

你地全部都係侵侵

點先有佢地條腿咁瘦呀

好毒

唔要做土豪啊

lisa係邊個呀

最左

完全分唔到啲人
但係佢真係好型下

全部都好型

我都分唔到
介紹下

左一～Ko b自己咪係女神囉 泰國女神
我自己覺得2ne1 d歌正d

我都係鍾意日本女女多d

左→右 lisa jisoo jennie rose

戀愛了

Lisa

Jisoo

Jennie

Rosé

變咗blackpink討論
sor

日本女女身材差呀...
我追過嘅秋元系同早安派嘅女女...點都係差d

日本女女我覺得厚唇嗰個超級靚

jisoo最靚

我唔係好在意身材，樣無論如果係第一考慮（只限女仔）

2ne1啲歌特別啲 形象突出好多

come back home～

洋腸 白滑 有錢 總統
我願意

好靚牙

石原同結衣真係日日J都唔厭

呢個邊個？
LISA眼圓圓好QQ

後藤真希有暴露到年紀咩

前田？

呢首要聽慢版 正好多

石原好知性美好斯文

唔會掛

吖係牙厚唇叫石原里美? 好撚靚

梗係有啦 而家d人都唔知有冇聽過早安

cyn有d似佢

Jisoo
Lisa好有霸氣好型

真係好靚

佢上VS嵐呢張真係正到

我都覺

咁cyn靚d
不過前田把聲勁好j

ko b同lisa一樣樣

我仲停留係白金九人組時期
而且之前夢幻早安嘅時候我都仲覺得安倍夏美都仲ok喎

依家Maki都好ok 但係真係好少人再提起啦
高橋愛我都鍾意

係牙一樣有眼耳口鼻 我都想牙

我覺依d streetwear已經夠型

我覺得松浦亞彌唱歌好好聽

高跟鞋 中長髮 皮褸 窄牛 已戀愛

jisoo

人哋將一件咁普通嘅衫都着得咁好睇

佢好似最受歡迎 嗰陣

Morning 娘 好耐無聽過呢堆人名

當年呀妹鐘意新垣里沙呀
我自己就幾ok龜井繪里

人靚著咩都靚

唔著仲靚

agger 另一種型
Kristen Stewart好似好鍾意咁著 好有型

都話暴露年齡

kiss得好靚

咩料牙bb
如果着衫要靚身形比例都好重要

嘩嘩嘩

朝五晚九？
Btw山p

佢轉左短頭髮之後型咗1,000,000倍

好唏噓
當年以大堆人見稱
而家都消失得7788

係呀
腦海已經自動配埋bgm

唔鍾意akb

靚仔著牛記笠記都好睇過我地呢d普通人

依家唔講早安講秋元..

唔鐘意akb呃錢手法
有fans為左握手劵買大量CD
買完又掉晒佢 好折墮

我記得當年安倍麻美食煙照流出
好似係yes!度睇到

我覺得佢地係日本樂壇毒瘤
btw幾鍾意優子，當年指原拎第一我真係接受唔到

Kristen Stewart

我唔識佢地
不過聽過乜野神7
仲有做花樣少年少女果個
同堀北比真係差得遠

y

當年人人都黑佢 廢宅前廢宅後

依家指皇前 指皇後...

佢好型喎

唔係因為佢les
係因為佢係一個煩膠既les

新版花樣少年少女係浜田雅功嚟架

我記得咩名啦
前田墩子

我淨係留意佢個樣 佢點樣煩膠法

其他人爆閃卡即刻被雪或者剃頭
佢就反而上到位做一姐

次次睇都笑到仆街
呢度有無佢fans 唔好打9我

樣的話Cara Delevingne仲正

真係好好笑
不過佢把聲好好j

笑死我

我睇過果醬文算唔算係fans?
其實阿醬比較適合d面癱嘅角色 例如q10
因為唔需要演技

呢個都好正 中性又好型

我諗起佢飲醉然後佐藤健抱佢返屋企……
好明顯唔夠力

我都睇過 好好笑

佢之前好似俾人抽水 佢即刻調頭打佢 好撚有型

都幾似

係咪果個上原希子呀，梗格係覺得佢係淫娃嚟

雨b想講嘅係咪水原希子呀
其實佢係唔係日本人黎 美韓mixed

係

呢篇我啱啱睇完 原本以為係虐心虐身嘅包養文 但睇睇下笑到仆街 因為攻一開心就瘋狂抖腳 但又表現到好煩個受咁 值得一睇
BTW新人留名

歡迎新人
攻抖腳抖到屏風都倒下笑到痴線

歡迎新人呀～
所以係腐女？淨係睇小說？

你好呀

金南俊你好 war of hormone好正

Gigi Hadid ?
個個係侵仔情敵

你講到好好笑搞到好想即刻睇

講起水原希子 我諗返起

吖係牙 記錯咗
點解?佢男友係蝻?

我講你就唔想睇

佢嚟？

禾知喇 原來係咁

想呀想呀bb 已經一早卜mark咗

侵仔憎死gigi hadid

等你睇

仲有靜水邊嘅《年花》
感覺似係《歲月間》年長版
番外有《歲月間》攻受出場

呢個係咩漫畫來?

黑執事again
西雅爾同少爺～

甘b
係咪上次我po俾人捉咗一個殺死嗰兩個小朋友?
佢哋係咩關係?孖仔?

等你地冇得訓先

OMG個屎忽

隔離有1仔開你問我答po

This?

屌過男朋友屎忽 你問我答

[url]同男女都拍過拖嘅gay佬 你問我答 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
this

足球小腸報到

企開啲啦

弟弟

你快啲走先，一陣半點哥哥打死你

頭先等𨋢等咗三分鐘都未到.. 原來我未撳掣

佢會拎錢扔死我

細老你冇野牙。。。。

嘩！！！不得了！！！

正面咩樣

又圓又挺
Btw芭蕾舞衫好激突

激突
俄羅斯有個芭蕾舞蹈員都好靚仔

今日都唔係星期三

吖唔係 今日係星期三
遊遊占吓會唔會見到老師

記錯咗

好掛住丸寶呀

好過等三粒鐘

侵 侵侵侵侵侵

芭蕾舞多少唔靚仔

好可愛 遙

小正太真琴

劇場版？

好似係 最新果套

好靚仔

係呀 就係想次你post黎問我地嘅o個張
雖然兩個都未死係twins 呀☆

好正喎！

都係佢正啲

我今日可能唔太舒服

投降了

馬卡龍正啲

食咗藥未牙

佢哋未死太好了 淨係上次嗰幾張截圖都好虐

點解牙?受咗傷?

肯定係太大隻 再練會逼爆件衫

佢哋細個真係好萌

突破盲腸 爆肌MAX遊遊

未死唔等於唔虐呀ko b
死左等於虐完等於過去式
未死約等於虐緊等於現在進行式

未牙
寧願食多兩粒水果都唔要食藥藥

如果將來有個仔好似真琴咁都唔知點算
每日都被萌到癲

遊遊屌死me

啊啊啊啊啊啊啊

lisa

兩粒水果
咁你食夠十粒啦好快好

最尾嗰張bb好得意

佢哋多唔多戲?即係而家仲好虐?
我上次嗰張大概第幾話來?

首先，多謝姐姐關心，其次就係保重身體，以免感染風寒呀～

自己畫完都唔記得 明明你話菇菇係Rosé

我要老公係真琴

頸腫晒 咁唔好做住先啦

性暗示牙青 仲黑人問號

你睇吓 送上門都唔要

上次o個張係回憶殺黎 不過都係前一、兩話嘅事咋
戲份嘅話..少爺係男二黎
西雅爾應該係依幾話嘅重要角色...？

全部都係我嘅

咁此po所有姐姐係我嘅

點先可以沒憂愁？
點先可以沒淚流？
點先可以沒內疚？
點先可以自由？

回歸主的懷抱

我已不想逗留

哩個物質世界我哋玩唔起

ko b可以食一百粒

ko b係我cp，問過我未呀

NO

叫不要同佢果d分裂人格咩檸檬蘋果NP啦

查查係我darling
玫瑰係honey
frd -檸檬 蜜桃 花生
on9仔-蘋果

可能睇過龍 之前碌過搵唔到 一陣再睇吓先 真係好虐

念慈

雨b u know me
一百粒easy job

雨b琴晚你巧猛唷

on9仔 -蘋果
笑死禾

放假上水

參見花花女神

花花上水 蓬蓽生輝

謝謝你係好人

姐姐請起

要b男神
花花女神

參見不要男神

遊遊乖 你是屬於老師的
不要x花花才是最美麗的風景

係咪摟打

遊遊豬改咗名

雖然今日暖咗
但仍然好眼瞓

茶b咩時間先會精神?全日眼瞓mode

夜晚

呢幾日真係太凍，凍到我將一件被變兩件嚟com

即係對摺張被?

@yyg

我連埋羽絨當被com

我都係

嗚呀 冇圖冇真相

yy係好驚女仔定點？

我都鍾意喎

對摺唔夠長呀，摺三分一，咁先唔會兩邊有罅
你都試過係咪呢

決定返屋企瞓覺

有得啪返細條頸㗎咩?

我今日見到呢個 中意親都係gay又係幾慘既

試過
太凍真係咩保暖方法都要試

裸睡ge朋友

笑咗

我可以講咩好

我都笑咗

I'm so pretty girl

肚餓

然後到時你就做第一個衝入去女花殿下

打你

比夠30cm佢啦，可以自攻自受

周打蜆湯好味牙

我最主要係唔想攞多件被出嚟用幾日又收返埋

都好味牙 我好鍾意飲ABC字母湯同薯仔忌廉湯

一樣牙
收返真係好煩

禾地真係好岩 channel 牙

一個人點食68蚊m記最享受

we柒pay好dump本喎，洗68送28，但好似無m記，m記係25減十

係牙bb

原來日本城都有做68-28 之前仲要係100-50 好抵其實

最多用五次，去用啦，用完del

好腥

agger

屎忽都係係佢正d

你係咪用錯左條頸兩邊肌肉拉傷左條頸？好嚴重架喎

冇we柒

用舊手機lam共狗d着數

依家dn唔到咩？

其實好多中資企業唔需要賺錢架

成日話we柒會拎到d個人資料
唔敢用

我都冇用 成個程式都好柒

★點睇Wechat pay又有新優惠？

真係有m記份喎 68-28

你哋兩個無舊手機咩？

wechat 真係追住支付寶黎打

支那寶有咩優惠，老老實實我無用過唔識用，會唔會搞好耐比人鬧阻住

支那寶主要係淘寶時用啦
現實中比錢我用apple pay唔好？

去7-11 買野有得儲印花，儲夠３次有５蚊

見到d中學蝦過我既人（佢地連full cert都冇） 而家竟做左老師同警察
自己又成條鹹魚咁
心理好唔平衡

支那寶真係局你用

半點
我都試過呢啲情況 心理壓抑咗成個星期
我都想知呢啲情況可以點處理

嘩屌
咩世界呀
做警察都算，竟然去做老師真係好唔要面
點為人師表呀呢d仆街

做老師都唔洗full cert?

佢去左讀ive果d

點做到老師？

教小學？

Agger

好辛苦

肯定會蝦細路

D小學生真係陰公豬
但真係有人請咩？ 連教院都唔係
不過知識上正常應該ok

但你有細路

原來讀ive都做到老師? 係咪冇簽約嗰啲老師牙?

閱巴

你句野我應該唔會講到

唔知 冇問

細佬

話唔定會煽動其他小朋友去蝦人
呢d仆街根本係社會毒瘤

有d學校請合約老師唔駛教院都得
做老師品德唔好真係會害死人

大把教畜la

真係唔知憑咩做老師

出手唔夠we七豪喎

禍害下一代

正一孤寒鐸

呢d仆街做老師真係隨時成為d細路既童年陰影，令細路唔鍾意返學讀書

會唔會係佢已經知錯改過牙?

你諗人諗得太好
通常仆街係死性不改架

我都係咁話
呢d仆街一世都係毒瘤

做猶差就話毅進學歷都得姐，估唔到依家請老師都咁求其

岩呀

明年推出的手機規定要有得換電？美國擬將不能換電池的電子產品列為不合法！

德政

其實好人好姐點會衰到讀毅進呀
仲有中專
Ce 10分都冇到但底點考翻黎

如果知道自己識嘅仆街走去做老師
真係會負能量爆發
日日咒佢地

咁啲細路俾著呢啲仆街教就慘

條Leo Man(文生)做過乜嚟

-咁都出書 係咪on9

完全唔明佢有咩咁HIT

高分都唔見得冇問題

咁都出到書真係好冇文化

咁apple care 就會廢左9成

其實哩啲書通常有咩內容 ？

可能分享下平時係fb d留言

唔會掛
教院出都要爭教席
非教院都得

去買嘢食 見到同一碟菜式 正價52 學生就28重包嘢飲
而家啲學生哥真係幸福

利申 正價

哇

確實呢..但高分低能肯定少過低分低能
至於茶b講過嘅case我見低分嘅人仲多
打飛機唔一定係高分低能嘅專利黎
以前有班c9同事(其實同我冇共事過)自稱會考0分係咁拎自己0分打飛機
仲要走去笑一個大學(都有可能係大專/top-up嘅)grad嘅女仔

仲有好多好多case
唔係話睇唔起 但真係唔明佢地憑咩
如果係我 我寧願比高分低能笑我 都好過比低分低能笑我

唔會買囉

agger 中箭

d留言成日賴好笑

我都見過0分打飛機話自己工作經驗多過人哋

突然想食

到底你身邊點解會有咁多呢D奇人異士

游b同獨b兩個明明都係高質又高能喎
唔係講緊你地啦

好彩我少遇到呢d人

其實有d case都係聽翻黎

唔好太睇少有d自尊心好強但相對能力唔符合自己要求嘅人嘅反彈

國際報告指「普教中」學生閱讀力較低分 楊潤雄：無關教學語言

政府班仆街有埋研究都話無影響，班仆街害人不淺

慳草！

我聽得最多就係d低學歷藍絲見到大學生搞社運，然後屌佢哋讀屎片

你寶寶就快放工，可以見到佢啦

Oh~ strip that down~ girl~
Love when you hit the ground~

好野!

侵侵好qq

唔係

依種都係 不過唔夠近
所以其實一直有好多依類人
我有時覺得依類人先係社會嘅大多數

想睇樣 咩類型

根本就係

見到佢你會第一時間做咩？

Take an angel by the wings
Beg her now for anything
Beg her now for one more day

攬/被攬 然後咬佢

咬邊度牙
你唔會佢一放工就咬住佢條J唔放下話

sweet

而家d年輕人/大學生都係咁

唔係牙你聽我解釋先啦

有冇人有睇

真係忍唔住笑

Mememe

俊俊

咩叫慳草?

My melody

點解話粉b唔識你?追睇唔到嘅

我都想有靚仔同事呀

會長好大隻

佢咁淫神早又叫晒春掛住肉丸，仲話要口交佢，好難唔敢諗

會長x西宮

huncho

原來咬係咁解

養下眼幾好

邊個西宮 唔記得

近排肉丸冷落咗你？

個金毛仔

遊遊抽張塔羅牌睇下佢係唔係

哈哈哈哈哈哈哈哈
有時真係忍唔住笑
遊遊

天氣終於回暖
係咁多野做嘅情況下，終於有返少少動力開工

Little twin stars?
我未睇到
呢排唔得閒睇動畫

巨人終於有新番

更新左？遲d睇

係呀

個屎忽

呢套係Sanrio 男子

因為我地係INTJ同ENTJ

睇落又圓又彈手

碌碌加油

第3張
兵長x艾倫呢？

唯獨佢一隻咁圓咁彈 淫蕩誘受

艾倫x兵長才是王道

yes

都可以

睇落仲圓潤過隔離隻貓女

咁都啱你

左手邊粉紅色牛咁眼昅住個蘿柚果個係咪你

貓女著裙點睇到牙

我會幻想此po姐姐們圍住我

團兵

男性屎忽>>JJ

世事都俾雨b看透了

圍住毆打

笑咗
辣殺 梗係幻想奈子喺你面前跳鋼管舞啦

笑左，hehe

鬆身裙來牙青 貓女又唔係著摟屌裙

見唔見到老師啫

屌 笑死禾
哈哈哈哈哈哈哈哈

希望在明天，下星期啦

笑左

圍住打佢屎忽仔

點解個個禮拜都見唔到?
係咪避你牙?

打男神正呀

攞棍當佢蘿柚係鼓咁打

老師知道yyb會搵佢咩？會唔會係早放左咋

一拳打爆佢哋啲牙

會唔會係你見到但唔為意呀？

你啱

笑右

打到紅卜卜

係咪發現咗

咁你洗定八月十五啦

三日鶴無得輸

我覺得應該係早走左姐
一月到二月嘅時候大家都掛住放假
可能老師都係掛住放假暫時無心工作姐

大俱利仲正牙

三日鶴都有
我ff緊一套cp大戰出黎
明明自己都唔食依對

cp大戰即係點np呀？

遊遊牙

睇住ig望梅止渴先啦
你真係想同老師有深入了解，真係諗下計點樣正正經經咁結交啦

用fb 真身 add佢

然後同佢come out，扮野同佢傾性向既疑惑

陣間約咗人食飯但覺得好痛苦

Y?

做乜鳩 笑死禾

冇咩可能啦應該 遊遊仲要爆咗俾佢朋友知

好似high大左咁

出到就會開心ga la

遊遊有同個fd講佢鍾意老師咩？

都知你唔會睇架啦

agger
正一仆街！

咁就不好了，佢肯定會爆比老師知，你有冇同個fd講埋自己成日去偷睇老師

有牙

好痴線，重溫咁多次

bb

你cos三日月引誘閱巴

肥婆著得再令都只係一個肥婆

閱巴 : 不要唔著先引誘到我

肥婆唔好咩

o靚仔你好串喎，你瘦成咁都話係肥婆得罪晒呢度好多人喎

類似係A->B->C->D->B嘅一場大戲啦
仲有其他
搞到我有時都好懷疑自己係咪真係咁得閒
如果自己肯拎哂d時間黎溫書嘅話就唔會係咁垃圾啦

係咪欣宜最好

我幫你教訓我細佬

溫書都要抖下氣既
日以繼夜咁溫唔做d令自己開心既野會好辛苦架

我估不要意思係閱巴係鍾意三日月而唔係佢 cos佢都冇用?
我有冇過份解讀

好 。。。

我55kgwor

麻煩狠狠蹂躪佢朵雛菊

我今晚坐死佢

bingo

依科都算我想讀嘅野黎嘅
而且可以吸收到新嘅知識我覺得幾開心
只係上左黎個人就會hea

肥婆一嘢坐落去.gif

不要：閱巴係肥婆

我無咁講

你死啦你 話閱巴係肥婆

肌肉

求呢個gif

你兩個收嗲

話說好耐無睇奈閱互動

唔好牙 重創

其實要睇身材同身高呀yyb
就咁睇你平時有做gym依個體重好正常囉